想搵人一齊去影相

接觸影相三年左右 好多不足 仍然努力學習中
鐘意影風景 人文同埋貓仔
希望搵到人一齊影 交流下都得
*壞人勿擾

下低係之前去影既

連登厹全面進場

留ig/TG?

留tg？ 我都係開始影冇耐咋

搵貓sir

Ig近牌少reach得可憐，已經停用咁滯

樓主個名令我諗起一個ig龍友

樓主第二張邊到影？

Who

條友自稱薯仔

巴打我都想搵伴一齊影相，行山露營影星都岩

新疆 賽里木湖

即影即有歡唔歡迎

btw諗起呢個post

呢度啲女人好現實，被人跣鑊金勁無奈

香港著名影師，3萬幾菲律賓南亞非洲Followers

新手得唔得

用iphone 得唔得

第二張靚!
求交流!

不過我啲器材好basic 侵唔侵我玩